有冇人想買個負離子器掛頸？香港空氣真係長期差

我想買返個，有冇人用緊有推介？想買日本嘢

有讀過下會考phychembio都知呢啲野係呃人

吓？乜唔係對付二手煙有效架？

弱智真係一種罪

不如諗下點解防毒面具要做氣密

早兩日笑完你
岩岩睇左立場有reference講緊你果樣野
有興趣可以睇下

笑你on9怕你嬲

其實二手煙真係好難頂 向街到聞到會頭暈
但係香港D人食煙又係一路行一路食
成條街都係煙味咁制
有冇巴絲教下路有咩野會幫到手